有冇人發覺靚女身邊d男女fd都特別柒

如題
睇好多個都係

唔準咁講我朋友

樓主有幾柒？

好柒
要重鍊嗰隻

有冇人同意

好正常依個世界邊有咁多靚仔靚女

樓主讚你個fd靚女都唔得

但好多係
靚配幾個柒
未見過柒配幾個柒

Matt哥

感情台淪陷？

係。不過人哋有錢

樓主是我sp

反而覺得相反喎

柒果個係咪肥婆

我都覺 我周圍個三個是毒j

低能
柒配幾個柒點會望

唔鍾意同靚女做朋友
多數都好悶，一係無內涵，一係那來的自信
朋友都係揀d有質素、見識才學或者講野幽默既人唔會睇樣

靚女有啲都有內涵嘅

隨緣啦
多數格衰

有遇過？